呢幾排運氣好差，做咩都唔順

成世人都未試過好運一次

龜